入左year3恆大corporate commu

Gpa 3.2 冇考ielts
而家乜9都唔識
今日打嚟叫我reg科 完全唔知reg乜9
有冇建議🙏🏼🙏🏼

唔知reg乜9咪quit囉
咁簡單

日日都唔知做乜9 係咪要quit life

冇suggested study plan咩？照住佢reg咪得

有 都有20個揀